各位勇武手足撤退先，唔好意氣用事

我哋聽日仲有主線，和勇同行，唔好白送頭，忍一時之氣，聽日先要佢哋還

大家唔好比仇恨支配
要勇氣 智慧 也永不滅

要私了都要用最聰明既方法